【文宣方向】文宣應該向大陸發展

大陸係睇唔到香港新聞
文宣應該向嗰個方向發展
等佢哋睇清楚發生緊咩事
等想企出嚟嘅人可以企出嚟

預咗收負評，不過我覺得呢個係正確方向

我無嘢講

係時候停一停諗一諗

唔好剩係正皮負皮，推畀文宣組睇

廣東道連農牆好有效 有唔小大陸人睇同影相
但今朝比人拆左

係文宣重要